各位巴打係坐係到定企係到痾尿？

琴晚撞破男朋友坐係到痾尿，
佢話男人坐係到痾好正常。
巴打們係坐定企

係男人就企係到痾
坐方便嘛屌

踎係度

日頭未訓醒 坐係到痾
又可以訓多陣

屋企坐
出街企

倒立屙

賴尿

坐係到痾好詭異，條野咪頂到廁所邊